Niets speciaals opgetreden tijdens de dag; Mevr.
B. was schijnbaar onverschillig over mij en nimmer trachten te benaderen of op geen enkele manier vertrouwd; ik heb haar looks en volgde haar voorbeeld.
Mamma heeft mij vroeg naar bed, omdat zij vreesde dat ik had slaap genoeg de vorige nacht vanwege mijn slechte droom, en hoopte daar heb ik niets meer van.
Deze keer mijn mooie meesteres vond ik goed in slaap toen kwam ze naar bed.
Ze deed niet wakker me totdat ze had haar nacht toilet en stond al klaar om mij in haar armen.
Ik zelfoverschatting, en in een handomdraai, zonder een woord te zeggen, had haar op haar rug en was in haar heerlijk spuitkutje voorzover ik kon rijden mijn stijf staande prick.
Mijn energie en fury leek te stimuleren en de dame, voor ze antwoordde op alle voorpret stuwkracht met zo enthousiast een veer naar voren.
In dergelijke haast zaken waren zeer snel tot een crisis met wederzijdse zuchten, en "oh's" en "ah's" dat we uitgeput zonk en leg een zeer korte tijd, wanneer charmante Mevr B. zei- "Waarom, Charles, je bent nogal wild om me heen, wat een haast je hebt gezeten, maar het was erg leuk en ik vergeef je, maar je moet een meer rationeel in de toekomst."
"Oh, mijn geliefde maîtresse, hoe kan ik helpen; je bent zo mooi en zo goed voor me, ik ben het helemaal dol en dol op elk onderdeel van uw charmante lichaam.
Ik weet dat ik was te onstuimig, maar ik moet het met zoenen en bloeddorstig het beste bron van al mijn vreugde."
